有冇絲打做緊6ixty8ight，想加入

如題
宜家間公司太閪
想轉零售業試下，有冇番緊sixtyeight嘅絲打
想了解下人工幾多同啲日常做乜

請唔請巴打，識同靚女客扑野

講得呢句都知你係青頭
知唔知68d bra 得咩size

唔知 陪過好多ex買
利伸：百人斬

你噏乜鳩，點解你會知嘅

買得都係窮閪 再唔係就mk妹
大陸下欄嘢嚟㗎傻仔

咁你有無得屌
利申陪過人買

人地叫我去關我撚事咩
又唔係我帶
扑野洗唔洗識整胸圍呀柒頭
班門弄斧

話你啲ex公屋mk妹窮閪呀
咩人黐咩人 你都係窮撚仔 仲衝出嚟話百人斬 呢啲下欄質素你慢慢攞嚟打飛機好喇 咪撚攞出嚟柒

係唔係公屋mk妹就唔知
不過係68有揀到啱size就一定有返咁上下細